#### 1. [Home](/README.md)
# Proyecto de curso de Arquitectura de Backend

##  Requerimientos del cliente

La empresa "RandomCameraReviews" necesita un sistema que permita que fotografos profesionales suban "reviews" de Camaras fotograficas, para que cualquier persona desde cualquier parte del mundo pueda buscar los los reviews y comprarlas a travez de su portal.
La empresa cuenta con un equipo de developers especializado en frontEnd que realizara un portal para que los editores suban los "reviews" y los usuarios puedan verlos, y han solicitado que tu como especista en Backend, les proporciones un sistema, incluyendo API que permita  realizar lo siguiente:

* Subir reviews de Camaras fotograficas
* Obtener el contenido de los reviews para mostrarlo en vistas del portal en sus versiones web y mobile.
* Manejo de usuarios para editores (no incluye visitantes que leen los reviews)

Tambien se sabe que la empresa "RandomCameraReviews" planea distribuir mayormente en America del Sur donde esta su mercado mas grande, pero tambien tienen ventas en norte america, Europa, y muy pocas en Asia.
